黃店系列 深水埗 任你點車仔麵

好好食 好足料 叉燒2大塊 好撚滿足 推薦一定叫 鐵膽

又黃

之前幾好食
但的料愈來愈差

間唔中都會幫襯

依間啲冬菇，牛腩，雞翼都幾好食

竟然有得食日叉

差左少少

呢間幾好我覺得

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

你唔食菜嘅

幫推。

唔會特登叫 平時有都會食

出街食食咩菜姐扮撚晒野

下午茶$28有碗麵連嘢飲

九龍城嗰間啲阿姐傾計嗰陣都係講鄉下話
但落單就講返廣東話
唔知點

BTW 係好食嘅

黃唔黃都幾好
呢間幾好食

灣仔好耐之前食過，難食過閪

講下笑啫
不過任你點車仔麵我一定會去支持

今日有食青瓜

我冇住家飯食呀嘛所以每一餐都盡量嗌碟菜

食慣饗

覺得呢間個份量足夠
啲餸夠大份

依間好食呀
附近間饗都好好食都係車仔麵

那喳面都62蚊

去深水埗一係食蛇羹，
一係食劉森記。
車仔面不了

推

呢間墨魚餅真心好食
其他送就麻麻
最抵食ge送應該係漢堡排有2塊
最伏ge係腸仔得一條

搵日試

灣仔皇后大道東有間新開既
舖名叫 任點美食
想知呢兩間係咪同一個老闆開

灣仔同深水寶同一個老闆？

饗車仔麵都黃

花膠

係

估唔到喎 好多口音職員

呢間老闆好似新移民來
堅既話良心新移民

成62蚊...咁貴...
懲罰唔起....

餸自己揀 9$麵+3餸9$x3 最低消費 36

平心而論，真係差咗

唔覺黃
幅牆一向任人寫 純粹職員無抹走先被人以為黃店
見咁好生意梗係唔出聲啦

呢間隻蛋好好味

覺得俾你寫已經好好

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

好多藍扮黃，見到多大陸阿姐做樓面都少幫襯，你個餐可能一半價錢最終係出糧俾佢地。

呢間店一直無表過態
要幫襯就幫襯真係有實際行動支持過既黃店
隨時被人藍扮黃賺你錢都未知咩事
有幫襯開就知班staff既服務好作狀

補充番 間店冇捐錢/罷工 只係fb有叫過香港人加油 幅牆本身係任人寫咩都得既 黃唔黃大家自己判斷

條友on9嚟，唔使理佢，我都鐘意叫菜食

佢叫左鮑魚姐
同連埋野飲, 差唔多啦

有無試過d野？好食d定一尻樣？

10月1好似有罷?

好撚低調

後生個班定呀姐個班
利申食過幾次深水埗個間

豬軟骨 勁勁勁撚好食

兩間都冇食過 不過識人食過深水埗嗰間 又識另一班人食過皇后大道東嗰間
見兩間賣嘅野差唔多 例如花膠

有花膠添

明明我6月聽過老闆同個客一齊批評示威者
可能我記錯

水門雞

62蚊？咁既野?

戴頂帽去食文記算

係貴過文記，叫過一碟生菜得幾塊
不過見佢係黃，點都要支持下

係 食第一次好食，第二次已經唔掂，食多幾次頂唔順

幫推宣傳

黃圈經濟 我來了

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

深水埗黃店最撚好食果間：
西九龍喇沙

人地黃咗好撚耐啦

但之前食完痾咗兩日
我有frd都試過食完就痾

文記藍撚到

推撚爆你

文記依家有學生證有3餸麵食，算係黃定偽黃？

早幾日寫完，今日去返就比人擦晒

任你點隔離間粉麵檔寫哂紙話唔歡迎黑警
幫唔幫襯自行定奪

花菇都唔叫 屌你
聽日即刻再去食過
影埋單上黎 屌你

點解次次黃店post都有呢類comments

老闆做哂手頭上野先睬你
醉饗蛋幾濃酒味

留名, 有機會去試下

台灣算唔算外國勢力

留學撚表示好想好想好想返黎大大力懲罰佢

牛腩好難食 油麵底都好難食
任你點屌打啦
btw 文記小勝任你點 但藍店不了

似冇立場多 藍就一定抹走啦

一個車仔麵62，黃店好心就平D俾手足啦

墨魚餅同好似有樣叫鮮蝦卷既野堅好食

兩個星期之前食過，係有啲貴，不過啲餸好食。
原來灣仔新開過間都係同一個老闆，有機會試吓先。

18區黃藍食店Bot

灣仔任點食過早餐
佢啲位算係坐得幾舒服
野食就普普通通咁

任你點又好饗又好
唔好食文記就得，難食兼藍撚到發黑

Green Object攻打中大第二日
佢同格黎間標記都有罷工
而且佢比人寫得文宣響牆度
一定放棄哂藍絲客源
點睇都唔似係藍店

識老闆
好黃底
跆拳師兄

加多2張 仲有張告票話唔招待黑警 殺人犯 強姦犯
同埋入面部電視貼住張紙寫 No TVB

其實應該多d推廣小店

呢間我幾中意

原來標記就係佢隔離有幾次食任你點都幾多人
隔離標記就無乜生意

有公海話佢係想吸引手足入去食 然後落閘捉哂佢哋
冇fc

有冇手足可以幫手驗證下標記

我想知道標記係咪偽黃

超好食，又開店到而家一直幫襯開

飽魚垃圾

垃圾

識貨